{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009833",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 광안리 와바클래식 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは18:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。 駐車はチェックイン時間基準で3時間前から無料で可能です。 しかし、基準人数を超える場合、1人当たり2万ウォンの追加料金が発生します。 建物の駐車場の他にも別途駐車場が完備されていますので、車を駐車した後、車の鍵はカウンターにお預けください。 チェックアウト時間を超えると、追加料金が自動的に請求される場合があります。 男女同室での宿泊時に未成年者確認のために身分証明書を提示しなければならず、これを持参しない場合は入室を拒否することがあり、キャンセルしても払い戻しはできません。 客室の戸数とデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられます。 夜間に過度な騒音が発生すると退室措置が可能ですので、騒音にご注意ください。 客室内の物を破損したり盗まれたりすると刑事処罰を受けることがあります。 宿泊料金は2人入室を基準とし、ファミリールームのような特殊客室の場合、直接入室人数を確認する必要があります。 未成年者の確認のために身分証明書を提示することができ、身分証明書を持参しない場合は入室をお断りする場合もあり、入室をお断りする場合も払い戻しはできません。 提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。 また、提携店の事情により客室情報が随時変更される場合がありますが、これによる不利益については当社では責任を負いません。 駐車場をご利用の際は、指定駐車場をご利用ください。 ご予約されるすべてのお客様には特典と便益施設を提供しています。 客室は新品で最新設備が完備されており、すべての客室では無料でWi-FiとNetflixをご覧いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは18:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何時から利用できますか？",
            "answer": "駐車はチェックイン時間基準で3時間前から無料で可能です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、1人当たり2万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を遅れると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超えると、追加料金が自動的に請求される場合があります。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時に必要なものはありますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時に未成年者確認のために身分証明書を提示しなければならず、これを持参しない場合は入室を拒否することがあり、キャンセルしても払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当て方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "客室の戸数とデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音に注意する必要はありますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生すると退室措置が可能ですので、騒音にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内の物を破損したり盗まれたりするとどうなりますか？",
            "answer": "客室内の物を破損したり盗まれたりすると刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどうなっていますか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室を基準とし、ファミリールームのような特殊客室の場合、直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊時に必要なものはありますか？",
            "answer": "未成年者の確認のために身分証明書を提示することができ、身分証明書を持参しない場合は入室をお断りする場合もあり、入室をお断りする場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセルについてはどうなっていますか？",
            "answer": "提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が随時変更される場合がありますが、これによる不利益については当社では責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "駐車場を利用する場合、どこを利用すればよいですか？",
            "answer": "駐車場をご利用の際は、指定駐車場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "特典と便益施設はありますか？",
            "answer": "ご予約されるすべてのお客様には特典と便益施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "客室は新品で最新設備が完備されており、すべての客室では無料でWi-FiとNetflixをご覧いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 555,
        "QA": 708
    }
}